警察學院開放日 記者戴黑色口罩遭要求除下 公共關係科:「總之今日黑色就唔得，你一係除，一係遮，唔好同我講咁多。」

#國安教育日 警察學院開放日 記者戴黑色口罩遭要求除下

今日是「全民國家安全教育日」，紀律部隊5間訓練學校配合舉行開放日。傳媒下午到位於黃竹坑的警察學院採訪，警務處處長鄧炳強出席下午的開幕禮，記者在進入學院時，被警員要求除下黑色口罩，至少三名記者需更換口罩。

在場的警察公共關係科表示，在警察學院內不可戴上黑色口罩。有記者一度追問原因，警員表示，「總之今日黑色就唔得，你一係除，一係遮，唔好同我講咁多。」警方更提供其他顏色的口罩予記者更換，「你一係戴我呢個，一係遮咗佢。」

頭髮黑色，要唔要剪曬去？

白色=白票

戴咩色口罩關你撚事

不如立法禁黑同黃口罩啦

都岩，黑色要留返比佢地

惡過日本皇軍

有得諗

只有黑警先可以戴黑色口罩

頭髮都黑色啦

黑色bra帶呢

黑狗死全家

黃皮膚黑眼睛既人洗唔洗去自首

執法者 紀律部隊
永遠講唔到法律條文
淨係總之總之
你犯法你有錯

畜蟲套狗仔衫咩色？

「你一係戴我呢個，一係遮咗佢。」

好核突..
邊個會戴佢隻口罩

成班黑暴係度操兵

歧視黑色 包括黑人

崩口人忌崩口碗

咁驚既不如全民黑罩啦玩

算唔算崩口人忌崩口碗

「總之今日黑色就唔得，你一係除，一係遮，唔好同我講咁多。」 死黑警真係大L曬

有冇勁揪口罩派

狗嚟啫
其他人都係咁對狗仔狗女

BLM

黑暴 = 任何黑色的物件

“聽說白口罩 白衣服都代表投白票”

總之今日黑色就唔得，你一係除，一係。。。無得你揀呀，唔好同我講咁多，除啦。

轉白色

垃圾黑警無法無天

黑人記者要唔要洗衣機

黃皮膚 幾時去剝皮呀

黑警法

咁應該要取消
黑色暴雨警告訊號

咁小氣架d 狗
記者應該答我帶黑口罩都係因為撐你咋， 阿sir!

「你頭髮都係黑色，咁你係咪黑警？」

對鞋係咪黑色？

換個黃色
之後又話總之咩咩色唔得
有咩色唔得一早出通告啦
有晒記者證去做嘢，又係你地頭，洗唔洗咁驚
一個口罩顏色都危害到個部門同國家安全咩
一係以後唔比進口黑色顏料染料布料

支持立法禁黑色物件
齊齊染髮
戴有色con
啲毛都要染其他顏色

黃色呢咁

狗口罩人點用到

屌，要揾個BLM出會下隻警畜先

公共關係科
不是談公關的

黑警又得

黑色的不行
blm

黑警支畜戇鳩鳩

中國人係咪黃皮膚黑頭髮黑眼睛

除得未

黑警死全家 !

黃皮膚黑眼睛黑頭髮就係代表黃屍黑暴！
14億中國人應該即刻自殺！！！

狗唔係色盲架咩

成身都黑色

歧視黑色
歧視黑人
BLM

對住班香港人駛乜怕你
香港人都廢嘅

凌駕法律
Police State

北韓
過多兩年一定要喊 喊唔坐監

如果黑色口罩有問題
點解唔立法禁止戴同賣？

脆弱到呢個地步真悲哀

唔能夠用理據說服對方但又唔肯屈服認錯就會用總之嚟end topic

藍絲廢老都好興

白都唔得啦

黑色唔得 黃色唔得 白色會唔會投白票又唔得
綠色笑佢帶綠帽又唔得 紅色一陣又話串中國又話唔得
咁可以帶咩色姐

以為自己邊位呀
走狗

黑色底褲都要除?

其實禁蒙面法生效緊，你帶咩都犯法

我幫手，我用隻手遮住佢對波

警犬開放日

好大嘅官威

狗仔嚟啫⋯⋯由佢老母威

究竟黑色衰咩呀阿蛇

藍絲腦細戴黑色口罩 希望可以扑濕佢

戴又犯唔戴都犯
唔戴罰5000添

咪係！應著到帶孝咁入去送佢地一程麻！

我建議全民嘅頭髮唔可以係黑色
一係你就剪哂佢，一係就染咗佢

戴黃色口罩咪得囉

唔好講咁多
完全係威嚇啦

黃皮膚=港獨

藍屍點解仲要做黃皮豬 偽藍

黑色頭髮， 剪晒未？

真係忽忽地

BLM幾時出嚟打鳩呢班歧視黑人嘅賤畜

港台兼職記者訪警察學院 被指藏玩具槍被捕

上綱上到痴晒線

因為黑暴先準戴黑色口罩

大sir要親手除

狗隊openday其係咪姐係耆英嘉年華

黑警嘅公共關係 = 我大撚晒

無錯，戴可以拉你，唔戴可以罰錢

要多謝佢 wow,無揼你

你警犬支槍呢？

不如啲記者以後集體杯9政府啲招待會、乜乜柒柒會啦
依家根本係所謂熱臉貼冷屎忽

On撚9死黑警！你老母d閪毛都係黑色，仲唔返去幫你老母抆曬佢？

紫色都唔得，英女王鍾意紫色

著黑衫准唔准入?

仲要係公共關係科
咁搞pr 影多幾張幫呀伯推輪椅寫真都補唔返

CCTVB偽人最愛嘅透明口罩，有咩風吹草動就影低你哋黑記啲樣

萬寧都有黑口罩賣

又然

入到去再換返黑色

大鑊
咁要染虹膜 頭髮 手毛 腳毛 鳩毛 屎忽毛

個mon黑色嘅 仆街... ...

藍色又話串佢係藍絲

黃皮膚 黑頭髮

on9到咁，光字啊乜乜柒柒以後del左佢啊笨

歧視黑人？

black lives matter

屌你老母

你要入人哋地方，佢要你除褲你都要除㗎啦

黑髮黃皮膚 = 黑暴黃絲？

廢極都唔死黑警啦

夠

同大陸一樣，而家順豐可以速遞兩傘去香港，但係黑色就唔收

白色tee又得唔得呀

除口罩咳幾聲先

眼珠黑色，挖走埋對眼。

藍色都唔得，英屬香港係藍色旗

Black Lives Matters

以後 黑色 產品禁止售賣